{
	"games" : [
		{
			"questions" : [
				{
					"question" : "Wat is de eerste Star Wars film?",
					"content" : [
						"Star Wars: The Phantom Menance",
						"Star Wars: A New Hope",
						"Star Wars: The Force Awakens",
						"Star Wars: The Rise of Skywalker"
					],
				},
				{
					"question" : "Hoe heet de leider van Peaky Blinders?",
					"content" : [
						"Thomas Shelby",
						"Michael Gray",
						"Arthur Shelby",
						"Polly Shelby"
					],
					"correct" : 0
				},	
				{
					"question" : "Wie is de bedrijfleider in de serie 'The Office'?"
					"content" : [
						"Jim Halpert",
						"Devin Malone",
						"Dwight Schrute",
						"Micheal Scott"
					],
					"correct" : 3
				},
				{
					"question" : "Waar reizen de astronauten van de film 'Interstellar' naartoe?"
					"content" : [
						"De maan",
						"Saturnus",
						"Jupiter",
						"Mars"
					],
					"correct" : 1
				},
				{
					"question" : "Welke drug produceerde Walter 'Heisenberg' WHite in de serie 'Breaking Bad'?"
					"content" : [
						"Crystal Meth",
						"Heroine",
						"Crack",
						"Marijuana"
					],
					"correct" : 0
				},
				{
					"question" : "Hoeveel seizoenen heeft de serie 'Friends'?"
					"content" : [
						"4",
						"7",
						"10",
						"12"
					],
					"correct" : 2
				},
				{
					"question" : "In welk jaar overleed Pablo Escobar?"
					"content" : [
						"1987",
						"1990",
						"1991",
						"1993"
					],
					"correct" : 0
				},
				{
					"question" : "In welk jaar kwam de eerste film van 'Harry Potter' uit?"
					"content" : [
						"2001",
						"2003",
						"2004",
						"2006"
					],
					"correct" : 1
				},
				{
					"question" : "Naar welke stad ging de vriendengroep uit de 'Hangover' op vrijgezellenfeest?"
					"content" : [
						"Las Vegas",
						"Los Angeles",
						"New York",
						"Chicago"
					],
					"correct" : 0
				},
				{
					"question" : "Welke kleur was de bekende cabrio van Michael Scott?"
					"content" : [
						"Geel",
						"Blauw",
						"Rood",
						"Groen"
					],
					"correct" : 0
				},
				{
					"question" : "Hoe heet het masker dat de overvallers in 'La Casa de Papel' dragen?"
					"content" : [
						"Mondriaan masker",
						"Dali masker",
						"Anonymous masker",
						"Jason masker"
					],
					"correct" : 0
				},
				{
					"question" : "Over welke voetballer is er nog geen Netflix documentaire geproduceert?"
					"content" : [
						"Cristiano Ronaldo",
						"Neymar jr.",
						"Pele",
						"Lionel Messi"
					],
					"correct" : 0
				},
				{
					"question" : "Hoeveel vrienden zaten er in de vriendengroep van de serie 'Outer Banks'?"
					"content" : [
						"3",
						"5",
						"6",
						"8"
					],
					"correct" : 0
				},
				{
					"question" : "Welke van deze producties is NIET gebaseerd op een waargebeurd verhaal?"
					"content" : [
						"Ozark",
						"Breaking Bad",
						"the Wolf of Wallstreet",
						"the Social Network"
					],
					"correct" : 1
				},
				{
					"question" : "In welk land werd Adolf Eichmann gevonden?"
					"content" : [
						"Mexico",
						"Nieuw Zeeland",
						"Argentinie",
						"Zuid-Afrika"
					],
					"correct" : 2
				},
			]
		}
	]
}
